有無人知呢條Power Balance手帶邊到有得買?

想知邊到有得買呢條Power Balance手帶

好多年前買過 係官網訂 個時仲係onel 代言